const questions = [
  {
    question: "Który język programowania działa w przeglądarce?",
    answers: ["Python", "JavaScript", "C++", "Java"],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Jakim rozszerzeniem zapisujemy pliki HTML?",
    answers: [".js", ".html", ".css", ".txt"],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Który znacznik HTML służy do tworzenia odnośnika?",
    answers: ["<link>", "<a>", "<href>", "<url>"],
    correct: 1,
  },
  // {
  //   question: "Która metoda JavaScript wyświetla komunikat w konsoli?",
  //   answers: ["print()", "console.log()", "alert()", "echo()"],
  //   correct: 1,
  // },
  // {
  //   question: "Jakim językiem stylujemy strony internetowe?",
  //   answers: ["HTML", "CSS", "Python", "C++"],
  //   correct: 1,
  // },
  // {
  //   question: "Który z tych języków jest językiem backendowym?",
  //   answers: ["JavaScript", "PHP", "HTML", "CSS"],
  //   correct: 1,
  // },
  // {
  //   question: "Który operator w JavaScript porównuje zarówno wartość, jak i typ?",
  //   answers: ["==", "=", "===", "!=="],
  //   correct: 2,
  // },
  // {
  //   question: "Który język jest kompilowany, a nie interpretowany?",
  //   answers: ["Python", "C++", "JavaScript", "PHP"],
  //   correct: 1,
  // },
  // {
  //   question: "Który znacznik HTML służy do wstawiania obrazka?",
  //   answers: ["<img>", "<picture>", "<image>", "<photo>"],
  //   correct: 0,
  // },
  // {
  //   question: "Jak nazywa się główny plik w projekcie Node.js?",
  //   answers: ["index.js", "main.html", "server.css", "app.txt"],
  //   correct: 0,
  // },
];
